致渣哥：你地應該同自己鬥黃

由舊年6月反送中 我都係覺得你地啲燒賣真係好淋 而且價錢15蚊8粒都偏貴 價錢同質素唔成正比 旺角荃灣街鋪真係是但一間都平過你地同好味過你地 希望你地守返住個良知

推

一次都未食過，通常啲出名黃店都好伏

你講咩

除左龍門

渣哥啲小食好撚難食
食左一次就唔食第二次黃都係咁話

龍門初期就係最伏，係而家有改善

想消費，搵黃店
試過唔ok，搵第二間黃店

黃店何其多，已經無平，無謂迫自己食下欄野